絲打擺低你哋戴緊嘅錶

其實只係想睇你地隻白滑手仔